除左炎柱 有邊套動漫熱血得過8門凱個幕

天元奇坦攬炒
排球月島block 牛島

男兒當入樽
去到後尾求其一集都熱血過炎柱

麻辣開鎖王，齊藤vs 阿陣

當我拔出第二把劍時 沒人能活著離開

咒術

熱你老母血咩 炎柱
加旋求其搵幾幕都熱血過你所謂炎柱上三啦

鬼滅漫畫垃圾
但劇場版炎柱對上三真係正
熱血就唔係好熱血既
睇到哭𠹌咗就真

開鎖開到成橦大廈冧咗嗰段？
我鍾意打war game撚嗰篇多啲

War Game 嗰段係流血唔熱血喎⋯⋯
處男圖你打咗交叉未

鋼鍊fa後面集集都屌打啦